戰術分析 - 如何解決黑警用顏色水

唔想上前線又想支持抗議既人睇住前線live(立場/蘋果） 見到上出左咩顏色立即拎相同顏色既水彩落街玩潑水節
唔好搞到唔願意參與既人

黑警用顏色水就係為左準確認到前線手足
再高調捉手 嚇鳩你地
只要大家肯一齊做 佢地認唔到就自然可以掩護到前線

好簡單，係佢地發射完我地照出水彩或者油漆彈，都證明唔到身上既係咪佢地既

同埋暴緊要夠多人一齊5顏6色

咁先掩護到

其實好啱

但係啲狗用嘅顏色水，之前係咪講過話會洗唔甩？

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

條街咁污糟，影響之後交通安全，再而引致經濟損失喎...

帶多套衫出去
散水即刻換

帶杉

記得帶多件外套同長褲完左著
遮住手臀同腳啲洗唔甩既油

目標係令所有人都有相似標記 令黑警無得追查

721 不是最後一戰
是重要一戰
721見

如果面中左 點搞

色蓋色

一齊射自己面

戴住呢個

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

連登點解咁多未出過黎既鳩UP,定係弱智既小學雞
依家仲玩膠,天真到低估警察既能力累街坊倒米
顏色水最恐佈洗唔到,最快都要幾日先洗得清
俾人噴中左,唔世好似依家要即時拉你,等散水先一個個捉
周街實有藍屍報串, 拉唔到都要係屋企潛水幾日

準備7-11雨衣，薄，用完即棄！

都要 兩手準備 和理非支援 back up 掩護
前線唔洗再擔心 可以無後顧之休

聽講即使洗甩咗浸顏色
警犬用紫外光燈照都會睇到

以其人之道還治其人之身
我地中招最多咪比人拉
佢地中招係比大半個社會杯葛
好似佢地起沙田咁

知唔知會維修幾耐

新城市廣場示威者打完警察都無比輿論一面倒圍攻，係因為大家都見到成個商場都冇穿冇爛，根本無破壞。所以覺得警察自己攞嚟衰。

但係一玩到周街都油漆，我就好懷疑會唔會有反彈。

預告話落雨

等化學撚出黎解釋同出應對方法啦

英國佬有一隻可以keep五年

遊行活動一開始大家就全身上色
好似嘉年華咁

幾好玩幾興奮

Pish

Popo asks for it

從來都係先撩者賤。

所以佢唔用，你哋都唔好用。

你諗下點解要放風。根本要用咩戰術係從來都唔會放風出來。

一人一件

好密集呀屌

要帶長袖 原因係顏色水會令到成身有

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

係呀，條路七彩顏色，香港就會破產架啦

無知一問咩嚟？
以前有無出過

包實自己 後備衣物

點做到無視皮膚更新?

UV 瑩光油
一街都係

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

21出金鐘 唔去送你終

公司多藍絲 工都無得返

少少油漆都怕仲抗咩爭
何況清理馬路都係增加政府營運成本

易可以係類似夜晚海灘party 入場印仔個隻瑩光水，紫外燈照到平常見唔到，洗唔到中左都唔知

問題唔係紫外光照到 而係全部人都有色睇你會捉邊個

你話笑死唔笑死呀

如果佢真係用顏色水既就全民一齊噴
我相信一定有chem巴打會知用邊隻野

PUSH

齊齊著雨褸或者垃圾袋

推

唔好返屋企添呀
會比人track到

橙橙

警察有色嘅照拉
一出化險報告都係走唔甩
同埋和利非一定唔會上色起身
所以成考未必大

首先唔好落單乘搭港鐵，比cctv影到死硬
中左招嘅巴絲一齊集合結成圓陣，幾百人組成防線可以增加逮捕難度。
最好由有車又信得過嘅巴絲接載到安全地方沖身

push

中左姐係走唔甩，
越多人中就越多人
以死相博！！！！

咁究竟應該用咩solvent去移除？

真係咁驚就著防水雨衣啦

【勇武】逐步建立香港武裝力量

收集返啲水，去黑警宿舍還。

大家淨係諗會噴上身

身： full cover 連眼耳口鼻 唔入得水
鞋：而家興鞋套 鞋底都要cover嘛

重點係cover要唔入得水
如果唔係滲到都一樣

諗起都覺得會中暑

發夢諗到美術堂，著哂長衫長褲，眼罩，面罩，帶帽落堂換走哂，連鞋，咪唔怕顏色水在身上，最重要帶多兩件衫俾同學仔換

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

幾十萬人一齊玩顏色水,玩完真落示威,我睇佢拉唔拉得晒

任何問題既解決方法係多d人上前線幫拖呀

身體外露部分搽BB油點睇？

up

賣個廣告，防水噴霧可以防污跡

民陣搞架？

出街已經係要同你走果套衫褲鞋一樣
到埗換晒成套衫褲鞋
咁先係perfect

佢哋戰術大概係
顏色水>>清場>>全港set路障截車>>
落車照燈>>有陽性反應即拉返差館

雨褸有無用？

喂 唔掂
點戴得落

721

呼籲大家帶衫去換，唔好一出門口就著到同人講你去遊行咁

我想做NIGGA
BTW紅藍藥水唔好玩到蠶豆症既友會死人

多人中仲點拉你？
我驚人少多d

戴完呢個 再加口罩護目鏡 通爽嘅長袖衫褲 到走既時候換晒

肩叔

最毒一計 overload七傷拳
攪抄上前，幾千人染色束手就擒逼爆狗屋，警犬告幾千人法庭監房爆硬,要審幾千人之際，仲點審打狗
利申唔識法庭程序
有錯請屌
色水嘅使用方法係令中招巴絲逃走，落單時以色水為証拘捕，即係話警犬目標係捉一百幾十。
雖然on9 但係破敵屎橋一條,前提係夠多人願意參與此計，人少就害人不淺。除非此計頂到頭位，否則屌下細佬我，笑下真心膠就算

Cls 成本高到

總之一定要帶多件衫 出汗又好 乜都好
嗱 廢事上車臭拉

咁有咩分別

狗用果d 係化學物料 應該唔係普通水彩或者 油漆
甚至有刺激成份

老實講警察個腦都仲係塞撚住左

你諗下如果好撚多人(幾萬人)中左顏色水,洗唔甩.你又周圍set road block捉人會點?

就係全部人直頭唔走,直接係中環同佢地死過. 你死我亡.(超大型版新城市)
加每個roadblock 都有衝突.(全港版新城市)

我都唔敢諗會變成點

留名學野 有無可能射番轉頭

真顏色革命

推番港共全面啟動

甘不如調番轉，721全部自己搽定啲顯影劑啦，個個都有佢未又係認唔到

到時唔係一兩個流血

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

引用燒山 每個人留少少好過一兩個流血不止

721香港保衛戰如何

我地用咩？
墨汁？
水彩？
一洗就甩效果有限

比較難啲，佢哋用果隻色通常係比較偏，好顯眼。

估計係瑩光橙/ 紅/ 黃
但啲色碼會同坊間常見嘅有明顯分別。

用封箱膠紙包住會外露嘅皮膚，眉毛/其他多毛部位 就先用黏性低嘅膠紙貼一層，頭髮可以用泳帽

眼就用 泳鏡+3M鏡

之後再用頭巾包全頭

手臂 就先保鮮紙，再封箱膠紙
手掌 就先戴一層醫生手套，再戴其他

衫褲鞋襪就準備多套
背囊用背囊袋，肩帶部分又係用封箱膠紙

大家覺得有冇效

其實係皮膚表面搽油得唔得？

搞到咁出位 第一個拉你
防護性咁高通常難剥

直接雨衣+膠紙封實+膠手套+蒙面

無可能防得哂，應該儲起佢D彩色水，上地鐵巴士周圍噴D平民，製造疑點利益。

射倒遊客重正

正呀

驚你比人打死都未入到狗屋

幾十蚊支ja
去馬拉松都有，一支夠一個人

有冇可能實測下對警方果d有冇效

凡士林work唔work?

十二蚊店除咗兩褸仲有透明雨褲同鞋套賣
不過鞋套目測唔方便行動
花園街賣個啲好貼鞋 仲有分大中細碼 應該好用啲 大約$45-55

3m 都有$6x 一支

所以用頭巾包頭咪睇唔到又多層保護
手臂要外加冰袖，多謝提醒

而封箱膠紙痴落身體唔難剝

唔好咁傻豬晒錢買d無用既口罩黎遮面

真係咁噴記者都好大獲

我見打拳啲人係咪塊面會上凡士林 係咪會有用

行開山，知道其實無可能100%防水。褲同鞋中間果截空位，一跑就好易濕。

過唔過到自己果關先?

好正，包到成個伊斯蘭教徒咁

mix催淚氣體會更痛

大家要保養好皮膚
呢種好用
一摵就甩

咁係天橋玩水槍囉

請廣傳 希望全部和理非都可以包住個頭 保護自己 亦都唔洗成日買口罩派街

中環color run!!!!!!!
自備顏料

咁曬，露出來的皮膚搽太陽油保護得唔得？

佢想整啲咩去識別你, 就全部人用晒相同顏色野整返自己等佢地繼續識別唔到

其實覺唔覺得有d嬲，
明明係d狗仆街亂拉人，公道根本就係我地呢邊，搞到真係好似做賊咁
sorry, 純發泄

過兩日好似會落雨， 出街戴定雨褸穩陣

叫班和理非，冇出去集會嘅，即時組織color run

可能7.21就用, 都係預備定先好

用松節水 天拿水 抹中既部位！！！

搵大約500和里非實行全民玩水撐示威，呢班人唔洗衝咩都唔洗做，最好將屋企深藍兩老都上色，每人上兩隻，就全民都有顏色了。

UV 照好多野都會有反應WOR， UV 照精都會有反應

上面有巴打貼咗日文圖
有教用T恤整類似shemagh頭巾
唔洗特登買頭巾

黑警算唔算逼人帶埋天拿水出街
你知啦好危險架嘛

用個時要小心，好容易起火同傷眼

準備噴漆

其實唔係一件雨衣就解決左咩..?

一齊用囉

佢目的係上色係你身上任何一處

睇清楚咩chemical composition
我唔係樣樣洗得甩

ok wo.
揾巴打起下警犬有邊幾隻色， 果日預備定， d狗一出色水大家一野淋上身
咁咪難足中左警犬果d兄弟
反正有冇話唔比染色上身，千幾人淋落去唔係告阻狗呀

防催淚面罩一套過

呢位巴打有見地

我記得搽一層厚既凡士林係好撚防水

上完油中椒又會好大獲

噴鞋既防污噴霧

危險得過我出街，我發起顛上黎我自己都驚。果日個個都係流動火藥庫，就等d狗點着

如果戴豬嘴再包到咁會唔會抖唔到氣

納米噴霧呀

大佬呀用水炮射色水，阿諾舒華新力啤都訓d, 雨衣都穿啦，點會唔上色呀
大家都係諗下計無咁驚咋，d橋work唔work真係未知架，話晒第一次打水炮

無嘢啊 預左同你死過

全世界一齊上色就分唔到

遊行時候和理非已整污糟自己咪得。

我只自睇唔到，係睇嗰個要洗眼咋嘛

人地係高級染色玉
如果係出動銀行擺係atm個類染料
有睇美劇實知
可以幾個禮拜都洗唔甩

唔好用天拿水，松節水好D

包頭係比和理優同埋行動派上裝之前用既
務必令所有人都包住個頭 增加警搜證困難

你戴豬嘴+頭盔+眼罩既過 最好搵條毛巾包住自己條頸

食完pepper lunch條頸好傷
一定要保護好

係 包住隻手絕對唔夠 好多人忽略左條頸
如果條頸有特徵既話會比人認到 大家注意

咁著雨衣得唔得,啲顏料會唔會透入膠?

啱啱訓左陣發夢見到水炮車瀨屎漏尿

要全部人都咁，香港人一定唔制，不如諗下點防範仲好啦

發夢有人直接搶
人人有得噴

屌
你果件係雨衣唔係全身橡膠衣
水炮車咁大水壓仲勁過10號風球d雨
如果你件雨可以係10號風球都滴水不沾，咪可能有d用

Google

“riot police dye”

我搵左啲資料
一陣update

透入膠前就穿左啦

但邊度有得買 / 點樣自製？

+

最大危機係大家四散落單時、撤退時，係路上、地鐵站口、街度俾佢周到你耳邊、頭髮有少少顏料都話你係前線。

仲有對鞋中左，又係唔要得

同埋dd cctv點防都要諗下 特別係港鐵

每個人去遊行之前油到自己五顏六色

差副泳鏡

最大問題係散水後既捉人? 遊行時當然冇問題

只要個個都有顏色係身,警察就冇辦法證明係夢遊造成

有兩種㗎，一種係水炮車，一種顏料子彈
顏料子彈嗰種槍同6月12號，用嚟發射護照蛋係同一把槍

colour run

拎松節水抹

屌,好撚仆街

入左眼點算？政府痴撚線

諗起都想諗喊 夢遊有到沙田個日 係好運中快 一入去就有人叫無手套唔好掂任何野
仲有人用濕紙巾清指紋 屌 點解年青人要俾人迫到咁

Ok

橙仔

髹油師傅通常都用松節水洗手

迫人all in

所以咪話d完全唔關事既和理非都有顏色 目標係令警察分唔到
有本事捉路人

A 175 shot pepper ball semi-automatic rifle that fires capsicum rounds, blunt force pellets the size of marbles or dye markers to brand offenders so they can be identified and arrested later

呢隻係612用過
不過當時係射胡椒彈

好心帶多舊衫慢慢掟殘佢

防水噴霧得唔得 ？

佢地full gear遮住晒啲皮膚
難啲喎

721見 香港人加油！

每個狗屋起碼幾萬人入去借廁所

噴個 d膠布呢？

你自己都玩埋漆彈一份
咁咪仲肯定你係夢境

即棄雨褸

噴屎噴尿大番你，你跟唔跟？

陳勝、吳廣點解起義
因為畀人捉到就死硬。隊冧晒對手就唔洗死。雖然隊冧對手，己方傷亡機會都好高。但當時人只要覺得還手己方翻存機會比較高的話，就會拚死還手。因為對方死晒咪無人會捉佢囉。

呢個係初中都有教嘅歷史故事

秦二世元年（公元前209年）秋，秦朝廷徵發閭左貧民屯戍漁陽（今北京密雲西南），陳勝、吳廣為屯長（小軍官），率900餘名戍卒往漁陽戍邊，途中在蘄縣（蘄，音「旗」）大澤鄉（今安徽宿州東南劉村集）為大雨所阻，不能如期到達目的地。

根據秦公家法律，軍人召集，遲者斬首。陳勝與吳廣認為與其送死不如起來反抗。於是陳勝與吳廣決定，讓吳廣以苦肉計遭到軍官責辱，反過來殺死押解戍卒的軍官，發動兵變，口號是「大楚興，陳勝王」。

起義軍推舉陳勝為將軍，吳廣為都尉，還假託秦朝公子扶蘇與楚國名將項燕名號，勸募士卒，連克大澤鄉和蘄縣，並在陳縣（今河南淮陽）建立張楚政權，各地紛紛響應。

顏色水比較似係 銀行嗰一種
一爆就洗唔甩 如果真係普通水彩顏色咁撚廢佢地都唔會用啦

學術討論 以前睇過啲防曬廣告 又係用紫外光照 勁既防曬搽完塊面會黑咗 係咪同一個原理？有冇人知佢同防曬照完出來既色係咪一樣？

其實點解你地會諗到抽後算帳
果日贏到 當係最後一戰
就唔會怕佢咩顏色水

我發夢夢見油漆

又發夢夢見狗仔中左油漆會除衫

未必得 因為原料唔同 化驗會知

諗下要用幾多人手同時間先可以係咁多人中驗到出黎

721 見